大埔好多直升機飛過

朋友無連登acc代post
佢話頭先10點左右有2~3架直升機去緊市區方向